%%%
% Plantilla de Libro
% Modificación de una plantilla de Latex de Mathias Legrand (legrand.mathias@gmail.com)
% sobre modificaciones de Vel (vel@latextemplates.com) para adaptarla 
% al castellano y a las necesidades de escribir informática y matemáticas.
%
% Modificada por: Mario Román
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%%%
\documentclass[a5paper,openright,openany,12pt]{book}
  \usepackage{float}


  
  \input{paquetes}
  \input{plantilla_cuadros}
  \input{variable}
  %\newcommand\lacerar{\textbf{La.C.E.R.Ar V1.3 }}
\begin{document}
  \input{plantilla_titulo}
  \input{preambulo}
  \input{intro}
  \input{herramientas}
  \input{Listado_de_Componentes}
  \input{armado}
  %\bibliographystyle{apacite} % estilo de la bibliografía.
  %\bibliography{biblioteca/biblioteca_tesis} % yyyy.bib es el fichero donde está salvada la bibliografía.
\end{document}
